一人一個最hurt嘅時候

苦追咗一個女仔2年最後原來佢一拖幾，仲要做埋兵用左一段長時間養傷

巴打用左幾耐時間先好返

都用左一年初初會觸景傷情之後就無，喺到不斷同自己講要離開個框框同發展其他興趣，將同佢4年黎嘅回憶忘記曬

鍾意佢但無可能一齊到

因為背景問題？

生蛇個陣
痛到仆街

同病相憐

個ex同我講
其實我真係一啲都揾唔到你嘅優點

唔講啦 驚自爆

X2

由係佢唯一變左佢其中一個選擇

當我意為我同ex開始穩定果時
佢同我講都係分手啦
投入唔到

完全 從來 冇呃過女朋友，但佢就係唔信我

I know that feel

女人成日諗多咗，口講話信但其實根本唔信

過左三個月熱戀期？

藉口黎嘅

口都講唔信，好唔開心，明明乜都冇做

無理取鬧？

長期缺乏安全感，佢知，我知，但佢一懷疑我我都係唔開心，會燥底添

拉拉扯扯三個月都唔知有無
佢話放唔低個ex
中意左佢5-6年經過左好多野先一齊

好唔甘心？ 真心講有時可能就係經歷太多令到一齊嘅時候已經無野可以再經歷

我諗唔係
因為佢話過我廢好多次
準確啲講 佢係話
我真係揾唔到你有咩優點除咗你有時對我好少少之外

真心講句 條女日日話自己男朋友廢打沉男朋友倒不如幫手發掘下男朋友有咩優點

本身一齊行緊 跟住你怕撞到人鬆手

最hurt嘅係發現除咗自己之外冇咩依靠

個下fing開係幾hurt嘅好似比人拋棄咗

Stay strong!!

你好好，但我一啲都唔愛你啦
又派卡又派帽

努力做緊堅強嘅人

最後咪一句
我地唔會有將來 唔洗問點解
答案都呼之欲出啦

好憎啲女仔明明唔鐘意人又唔講，自己就一直企係高地到騎牛搵馬

早散早著

曾經曖昧過 好似情侶一樣
最後只是說 你唔值得我對你咁好

點解...連一次機會都唔比我？

識左幾年 一直無見過面
最近第一次見面之後
又話掛住我 又唔知點
跟住第二次見完仲有講野既
當我開始對件事上心 佢又避我
話唔鍾意我俾佢咁多負能量
話佢以後唔搵我會好d
跟住我答左句「可以啊」
我就無再搵過佢
諗返起 我應該係俾人收兵

親眼睇住比個Ex戴帽

老豆過生果陣 見唔到佢最後一面
就係差左幾分鐘
如果唔係隔離病房要著D乜乜柒柒先入得去
可能都趕得切
我連老豆最後抱住咩心情 想同我講D咩都唔知
抱住呢個遺憾直到而家 如永遠

如果話愛情最hurt
已經係hurt到麻目左 痛到講唔返果種感覺出黎

發現另一半呃我，同佢講完嘈完仲繼續呃

點解會冇可能

一人n個追求者做過既煩野

LIHKG @ Android

再睇吓呢個post

曖昧永遠係最美好，但一拍拖好多野都變曬

我知佢唔鐘意我 我唔會再搞人地

男朋友講

"我自己既事 關你咩事"
"我生活就係咁 理得你鐘唔鐘意"

你都好灑脫 可以啊

我個陣啊爺過身都係差幾分鐘就見唔到佢最後一面，我諗你老豆應該係希望你平平安安咁過

好似搵人攝時間咁

因為咩事？ 同其他女出街？

個種心如刀絞嘅滋味

講到咁盡....

我比佢口爆但係佢唔比我口爆番佢果陣
諗起都好hurt 又唔比打茄輪

當鍾意左她既時候，發覺她已經同人拍緊拖，而且仲係同事……日日望住佢地2個根本係重傷

Gay

個心拿住拿住痛 我明白你啊

睇住果一刻真係想死

我明雖然我冇親眼睇住
但我係睇住佢兩個越來越close
之後話個女仔身世好慘 有時佢地會傾心事
一齊幾年佢一直好專一 我都識佢d女仔fd
但佢最後竟然帽我
俾你最信既人背叛

係 發現左果下好想死，無諗過會咁樣
不過佢而家改過就算

有咩慘得過原來係同自己最信嘅人帽

知道自己鐘意嘅對象有女朋友 仲要感情好堅固

諗番果時真係甜到
依家拍拖耐左淨係得番嘈交，最hurt可能係呢個無可避免既改變

可能因為其實自己對佢既感覺都係錯覺

比ex玩感情
一開始已經對佢有feel
互flirt左一段時間 以為有機
我開到口話想一齊 點知佢避
之後無啦啦追返我 話唔慣無左我
好啦一齊左一段時間 佢又話未放低ex
Dllm比佢hurt到體無完膚
以後都有陰影
不過都要多謝佢 令我學到以後要愛自己多啲

我:我中意你
佢:下！我一路當你係朋友喎

女朋友當面同我講
其實佢好想同其他男仔傾計吹水
但只係我唔俾佢咁做

咁誇張

玩感情嘅都要死全家

仲要問可唔可以做返朋友

戴過兩次綠帽

好仆街 仲想做朋友我係你答唔得

用一個月整左個爆炸盒比男朋友 佢用一程巴士既時間睇完 之後叫我拎番返屋企

咁都得.....話曬心意佢怕比屋企人知？

係啊屌 點解你會知

明眼人都知啦 條女咁有心機整份禮物唔收一係怕屋企人知；兩就根本已經唔愛你，真心要坐低傾下如果唔係散都係遲早嘅事

因為我都試過 不過佢有收但係佢掉左喺街邊垃圾桶仲要比我見到

散過啦我地 算啦 佢屋企人本身都唔鍾意我 攞返去比佢屋企人見到受氣個個都係佢 可能因為咁佢先唔想攞返去掛 佢有話過會攞番 但個爆炸盒已經擺左係我屋企成年了

你仲慘 好hurt啊媽啊

左右做人難，佢屋企人又唔化嘅

最hurt係比人friend zone咗兩年，覺得浪費曬啲時間

無數 老闆係咁卒

佢屋企人話我肥 唔靚女所以唔鍾意我 可能因為佢家姐係part time model要求高掛 上次行街撞到佢啊媽 佢啊媽下一秒就打電話俾我男朋友鬧佢 大聲到我企係隔離隔住個電話都聽到 講D嘢仲要好mean

辛苦你啦 巴打

兩年

咁嘅老母都有，心地好咪得囉

最仆街係佢間唔中又搵我出街，我又衰心軟

如果我地可以撐到結婚 之後都唔知點對住佢啊媽

鍾意咗一個冇可能嘅人
係以後都唔會再見得翻
之後發覺原來佢已經有女朋友
再之後係fb見到佢地d旅行相

you deserve better 希望你可以快D搵到命中注定個個人

應該無日安寧

依家好努力減肥架啦 希望佢地可以改觀啦

我覺得健康身材就夠，最驚減出病黎

會有咩病

厭食症個類 lily collins有套戲叫To The Bone係講過度減肥會點

身體自己嘅自己覺得fit就夠，唔洗點理人點睇因爲佢屋企人唔鐘意你一定會雞蛋裏挑骨頭

我本身肥底 我已經每晚淨係食菜 唔食飯 lunch都淨係食三文治 都減唔到

點樣先可以令佢地唔好唔鍾意我

每次照鏡影相見到自己個樣果時

做運動！ 我有個朋友本身80kg做左一個月減左3kg 想知再講

總有人會欣賞嘅！ 外貌唔得可以用內在搭救嘅

想知！！點做法啊

每日要有20分鐘以上嘅帶氧運動要流汗個種，減少食澱粉質 食水煮雞胸肉少油鹽糖其實就ok 早午晚三餐一定要食，真係餓就少食多餐咁樣 我一直都係咁keep住56-60呢個位

你幾高？

睇人放閃已經慘仲要係睇鐘意嘅人放但個個唔係自己

170 連登仔眼中嘅死矮仔

我都係170但係我67！！！

學你話齋 心底好咪得囉

偏重姐 可以減到嘅，不過減肥最重要有恆心

心地唔好幾靚都無用，我寧願揀個唔靚但心地好嘅

我有架 真係有架！我之前用半年多D由77減到依家67 但係唔知點解就停左 減唔到落去

啱啊 相由心生 心底好樣衰極有限

屌你 唔俾你食就甩底 你翻去食臭雞喇

咁已經唔差啦，係咪你睇落去肥？ 做修身運動睇落會更瘦啲

唔知啊 睇落去肥唔肥都好主觀 修身運動姐係瑜珈個D？

飛機撚死全家

練馬甲，單車腳個類

其實淨係靠飲食係咪真係減唔到

難！因為難消耗脂肪同熱量

你當做運動一邊減肥另一邊練心肺功能

人既惰性真係好強

冇下次

的確係 之前都keep到晚晚做下push up sit up但幾日無做就無再做

留名等睇撚狗post

根本就想收兵！！

同Ex 分咗手後勁摺
最近嘗試打開返自己 覺得已經唔係好識同人相處同溝通

我初初都會咁，我就搵朋友四圍去行下教下其他技能去打返開自己，你當比個機會豐富自己

我靜係覺得好唔開心...
佢頭先問我可唔可以唔好唔開心
我真係唔知點覆

啱嘅 但係最難搞就係當你發現大部分異性都係睇樣，家底果d咁表面嘅野嘅時候，真係唔想開放自己。

回憶既是美好也是痛苦

對所有人都好好 然後佢地一啲都唔珍惜

做水泡

天生水泡命

原來人地一直都搵你攝時間

你知唔知呀 死傻仔

對唔住啊 呢排好忙

你係咁問佢有關ex嘅野？

未追到你就係寶，追到手三個月後就係草

呢個真係慘過做兵，得到個人但得唔到個心

2個好好朋友都同我講佢地真係無feel ,之後一起左，我仲要百分百相信佢地講，個種出賣嘅感覺記一世

我當人好朋友，人地當我屎ja

利申巴

但係你同佢關係？係曖昧緊？ 呢個真係痛到仆街眼白白睇住鐘意嘅人鐘意第二個 全部付出都好似歸零咁

我諗返起一句說話 要留住一個人就要學識放棄一個人。唔可以一味付出否則最後受傷只有自己無謂令自己變得係佢地面前如此可笑

個ex搵返我，但我已經第二條女

真心我都遇到類似問題不過我係鐘意佢我朋友都係所以我退出成全佢地。
不過被出賣嘅感覺真係一世都記得！

你仲好愛你個ex?

好撚狗！將個波推你度好似你做錯咁 我係你答好但之後hea覆佢，佢會知難以退 呢個情況真係唔好聖人上身！如果唔係有苦自己受

u know my feel ! 個心損晒 。。。。

總會遇到一個識欣賞你嘅不過最緊要都係識投其所好！知個女仔鐘意咩

見住佢地甜甜蜜蜜個樣只好強顏歡笑但個心一早已經穿晒窿，個種心酸嘅感覺真係

我個case 仲慘，唉。。。。
連朋友都無得做，俾其中一個絕交模式放棄左我，先2個一起

都有第二個既時候，當然ex 唔係最愛

呢啲朋友真係唔要好過，你都鐘意個男仔？

咁就只能怪timing

一個曾經好愛自己嘅人，最後一齊耐咗頂唔順自己而分開.. 追佢等佢求佢 冇用 ，仲俾佢拖左好耐..呢段時間 日日都好辛苦，一時好似有希望一時又跌落谷底
就好似一杯熱水咁 攤凍左就整唔返熱，明㗎啦
放手真係好痛，每次諗返起都覺得好傷心
你好似有新男朋友啦喎，希望你開心啦
你曾經都好愛我 曾經

比前度話我城府深 死港女 祝我比車撞死

食馳啦

大家好近，但心好遠

記得你地曾經幸福開心過就已經足夠，無謂再諗番傷心嘅回憶
你都要重新出發啊！ 巴打

用盡全力都拎唔到把斧頭

同ex cool 煲個時佢話想專心左學業同事業先 唔諗拍拖住 屌你啦 唔夠一個月就同個組女一齊左 散前我已經有懷疑佢地
好彩而家揾到個更好嘅 但係我都係悉懷唔到 唔係放唔底佢 佢同比帽我帶有咩分別

利申 藍絲

佢都好毒！都唔可以大大方方嘅，好來好去啦

唔只鍾意過咁簡單了，唉，算了，hurt 過先知邊個係真朋友

看似捉得到摸得到，但清醒過來發現一切都係假象

巴打下年再努力差1cm就係差1cm

最hurt應該喺你係藍絲

三角戀總有一方要受傷 當早啲比你見到佢地真面目未嘗唔係一件好事

時間會幫我嘅我知道

時間會幫到你不過真係要長時間！我都用左一年

真係超委屈 咁大個女未試過比人咁話我 佢條仆街小氣到死

同ex拍拖一年 分手嗰日同我講其實冇中意過我

男人老狗咁鬼小器真係服左佢！

...... 一年原來無鐘意過你 wtf

佢都幾忍得拍左一年先有勇氣講出黎

超過一年了

佢同我講拜拜嘅時候

家下講起都想喊

仲未超出個框框？唔好再留戀同執著啦咁樣只會令自己難受同浪費青春！ 睇黎呢段時間一定有人追求過你但你唔受啦

講多啲黎聽下！ 幫你分擔下

哩個好有畫面

我明 好心up

係個朋友個邊未放下，同埋可能個人白痴啲，唔識咩野叫做輕鬆

唔甘心無咗個朋友？你要好似你個名咁！

對你同對佢都算係一個新開始

我做緊架其實 ，多謝你，圍爐取暖

Btw我已經冇番學成個禮拜了 頹係屋企 比佢知一定仲憎我就好啦 咁冇出色 唔揀我係正確架
我已經冇哂心情 食野都食唔落 係到飲酒 唔知為咩

多謝大佬

巴打，你永遠唔會係沒有愛既地方找回愛。放手啦，你想一時傷心，定一世傷心?痛，係的確好痛，捱過佢，到你釋懷後睇返，又係一件小事。反而你依家咁拖泥帶水，只會將痛苦延長，永遠唔會好。下定決心斬纜，唔好再搞自己果傷口。記住，你痛，你難過，都唔會有人可憐你。所以要自己愛自己，先有人會愛你。就算佢有鍾意你，都不過係曾經，返唔到去。

好似變左圍爐取暖post 不過入得黎都係想人聽下開解下

我同你性格同經歷都好似，我自同感受唯一唔同嘅係我表白個日佢同我講佢原來已經同我個朋友一齊三個月點解！點解仲要去camp比我拖住訓 點解我拖你個陣唔拒絕我！ 付出咁多原來最後都係一廂情願
自此之後我唔會再信只要用真誠就可以打動到佢，我都無再比曬個心一個女仔因爲好驚再一次受咁重傷

頹完就好重新振作！我係因為咁反而變得更加上進！ 要證明比佢睇係佢走寶

睇到分左手2個月既前度有新歡果一刻，仲未平復到分手既心又再多受一次重擊

佢入侵咗我嘅生活 都幾長時間

但佢發覺自己冇辦法鍾意我
可能我太差

覺得我咁差就唔好搞我啦 喺你眼中求其喺街揾個人都好過我
我成個世界都係你 但你話我唔明你 你話救唔返我
好傷呀屌你老母

最撚傷係咩？
係你仲喺我身邊 去到邊都見到好唔鍾意我嘅你

又要搞人但又要唔同人一齊係想點

玩感情嘅人應該落地獄

多謝你

本身真心朋友唔多 之後係失戀嘅時候 連唯一嘅兄弟話因爲我變咗遠離你 仲要係人哋同我講嘅 點睇

慢慢嚟啦 你會搵到信珍惜你嘅

吓！ 係唯一嘅兄弟就應該陪你啦，叫得兄弟今日嬲完聽日就攬頭攬頸。

不過真心問句，其實拍拖係咪真係要斷六親？ 一個異性朋友都唔可以有 咁同坐監無咩分別

好賤 👺

可能佢冇當過我係掛

我灰剔到而家佢都冇再揾我

喺我織緊想送比佢嘅頸巾果陣佢打黎同我講分手

去機場送機諗住俾個surprise佢突然出現
點知見到佢同第二條女一齊

比人背叛真係好慘

Holy...... 你個名 係咪因爲咁？

同類似 但幾個月就發現左
不過心痛唔會小 雖然放低左同話左成年 但而家都係有陰影

五年情分手

同你差唔多。曖昧完一場後先發現佢原來一直都有拍拖 感情呢家嘢好玩咩？ 真心祝玩人感情嘅賤人將來畀人玩返轉頭

陰影係咪會時不時諗番同佢嘅經歷？

五年感情散一定兩個之間出現左好大問題！

就係咁先愈黎愈多player係今時今日出現

差唔多 但我係拍埋拖 追我個陣講到已經分曬斷曬 講到好認真咁 點知只係同女朋友嘈交 搵我做水泡攝時間咋

第一次發現自己比人帽左既時候

花左咁多時間同精力 原來自己係一廂情願 什麼都不是

［member]半年前望住啊媽過身 咩都做唔到嘅感覺 好似失去左全世界咁 去到今日仲係歷歷在目
[/member]

全中

大家相愛但不能相依，愛到盡頭，明明大家好愛大家，好唔捨得大家，逼於無奈地分開，我覺得比不愛更痛苦

世界真係好多仆街

好仆街

我相信我地都會搵到

成班fd去旅行冇預你 事後po相先知佢地去旅行

兩個人相愛但不能愛。

做咗啲野令到我鐘意嘅女性朋友好唔開心甚至嬲我唔理我，當時自己生活得好辛苦，冇咩希望咁，係佢俾到歡樂我俾到希望我，但個下真係令到我頂唔順，一喊喊咗一個鐘，男人老狗第一次喊成咁
btw識我嘅勿相認

佢無當你係朋友 好慘比人賣

知道自己做緊第三者

分組 啲fd話我無樣掂 同埋話搵唔到我優點同長處

斬左攬未先

一早斬左了

咁你都算成功比咗帽 佢條仔

你盡力做囉 盡咗力就唔洗理人點講，最緊要唔好交行貨

中意左個男仔幾年，曖味過，最後我諗住主動約佢既時候佢同我講佢已經有女朋友 之後我就無再搵過佢，仲用左好耐時間先放得低

扮相信美麗的謊言

我覺得佢對其他異性朋友，同對我差唔多，甚至好過對我

但明明自己冇對佢地做過d咩

係佢屋企樓下等佢 想佢回心轉意 由夜晚10點等到天光 仆街個日仲要勁凍 但佢最後冇落過黎見我

嘩 同我經歷一模一樣

七年情分手，求婚戒指都買埋，送出前被解決